今日新增100單確診個案 點解有人講？

有人講你咪唔好講囉